################
GUICHET ET SUIVI
################

Description
===========

Fonctionnalités disponibles
===========================

Tableau de bord
---------------

.. image:: a_dashboard_guichetsuivi.png

Widget *Infos profil*
#####################

- Visualiser les informations du profil de l'utilisateur connecté

Widget *Recherche accès direct*
###############################

- Rechercher un dossier d'instruction par son identifiant

Widget *Nouveau dossier*
########################

Widget *Autres dossiers*
########################

Widget *Dossiers auxquels on peut proposer une autre décision*
##############################################################

Widget *Les derniers dossiers consultés*
########################################

- Visualiser la liste des derniers dossiers consultés

Menu
----

.. image:: a_menu_guichetsuivi.png

Rubrique *Autorisation*
-----------------------

Actions identiques à celles du profil instructeur (cf :ref:`Rubrique autorisation<profil_instructeur_rubrique_autorisation>`)

Rubrique *Guichet Unique*
-------------------------

Actions identiques à celles du profil guichet unique (cf :ref:`Rubrique guichet unique<profil_guichet_unique_rubrique_guichet_unique>`)

Rubrique *Instruction*
----------------------

Actions identiques à celles du profil guichet unique (cf :ref:`Rubrique instruction<profil_guichet_unique_rubrique_instruction>`)

En plus des actions identiques :

  - *DI* :

    - Supprimer le dossier d'instruction (sous plusieurs conditions)
    - Modifier manuellement de la date d'affichage
    - Télécharger l'attestation d'affichage obligatoire

  - *Instruction* :

    - Réaliser le suivi des dates de l'événement d'instruction même si le dossiers clôturé

(Consultation) Tous les retours
###############################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction instruits dans la collectivité de l'instructeur connecté (si l'instructeur est affecté à la collectivité de niveau 2 alors la liste contient les DI de toutes les collectivtés) pour lesquels un avis a été rendu et qu'il n'a pas encore été lu.
- Accéder à la fiche de visualisation de la consultation dont l'avis a été rendu dans le contexte du dossier d'instruction.

La liste des autres actions est disponible dans la partie :ref:`Recherche du profil guichet unique<profil_guichet_unique_rubrique_instruction>`


Rubrique *Suivi*
----------------

Actions identiques à celles du profil cellule suivi (cf :ref:`Rubrique suivi<profil_suivi_rubrique_suivi>`)

Rubrique *Export / Import*
--------------------------

Actions identiques à celles du profil guichet unique (cf :ref:`Rubrique export / import<profil_guichet_unique_rubrique_export_import>`)
